[槍權舊聞]美國雅典1946年持槍武裝叛變，愛國者耗時半晚，日出前就推翻左暴政

雅典戰役 (aka.麥克明縣之戰) 是一場因選舉舞弊和暴政,由Etowah和Athens市民和退伍軍人發動的武裝叛變

在田納西州的麥克明縣，一個富有的家庭坎特雷爾（Cantrells）在1930年代控制了該縣的政治機器。保羅·坎特雷爾（Paul Cantrell）分別於1936年，1938年和1940年當選為縣警長。1942年和1944年，他當選為州參議院議員，而其首席副手帕特·曼斯菲爾德（Pat Mansfield）當選為縣警長。

美國司法部在1940年，1942年和1944年的選舉中收到縣公民關於選舉舞弊的投訴,但投訴沒有得到答覆。當時的警察們普遍接受賄賂，威嚇選民，篡改投票箱，並毆打那些說話的人;警長部門會偽造罰單並逮捕市民，以謀取個人和政治目的的金錢。而且當地的政治首領們也同樣腐敗。

當第二次世界大戰的退伍軍人返回自己的祖國，對這樣的專制政權感到相當憤怒。在1946年的選舉中，退伍軍人派出了自己的無黨派候選人參選，並試圖進行無欺詐的選舉。同時,保羅·坎特雷爾（Paul Cantrell）再次競選警長，而現任警長帕特·曼斯菲爾德（Pat Mansfield）則競選州參議院議席。

1946年8月1日選舉日，警長曼斯菲爾德（Mansfield）召集了200名“警察”來拘留和毆打當時為了選舉公正而作為義務監票員的退伍軍人。此外，他們更將投票箱帶到監獄，以私下"點票"。搬走投票箱違反了田納西州的法律，因為選票必須在有投票權的公眾的全面監視下進行。

在一名監票員因試圖阻止“警察”沒收投票箱而被槍擊後，被激怒的退伍軍人武裝起來，試圖奪回投票箱以防止選舉舞弊和制止政府暴政。

退伍軍人正恢復法治

晚上07時30分,退伍軍人包圍了監獄
晚上08時45分,約500名武裝了步槍或手槍的市民組織並前往監獄
晚上09時00分,警察對市民開火,並"保證會公平點票",市民逼不得已開火還擊,
晚上11時00分,帕特·曼斯菲爾德（Pat Mansfield）威脅處決早前逮捕的3名退伍軍人
晚上11時35分 至 凌晨00時40分, 雙方再次交火
凌晨02時00分,獄內警察發出最後警告,再次威脅處決人質
凌晨02時20分,退伍軍人以最後通諜作回覆,命令所有警察即時投降,否則將會進攻監獄
凌晨02時59分,退伍軍人開始使用用土制炸彈,在引爆第四顆炸彈後,獄內警察在窗口大叫"不要再炸了,我們投降了,我們真的會死在這裡的"
(Stop that blasting. We'll give up — we're dying in here)

退伍軍人在窗邊對監獄開火

在整場武裝叛變當中並沒有任何人死亡,退伍軍人方只有小量人受到輕傷,警察方則有大量人受輕傷,少量人重傷

當時退伍軍人們使用的武器是借用於當地槍店的步槍,他們在明天日出前就全數清潔好並歸還給槍店

退伍軍人們的候選人在根深蒂固且腐敗的政治機器的手中仍然取得了選舉的勝利。田納西州的麥克明縣最終成功恢復法治。退伍軍人事後亦沒有因武裝抵抗政府暴政而受到起訴。

時間表(英文):

注：以上情況只會發生係有武器權憲法(人權)嘅🇺🇸國家🇺🇸
香港？諗下好了

班 狗 最 怕 我 哋 咁 做

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

學唔到

憲法第二修正案

得啖笑

香港有槍第一時間比人當鬼篤灰

香港正義既市民有200萬
但被揸槍既3萬6千隻狗欺負

屠龍有鐵被拉個朝啲comment

當第二次世界大戰的退伍軍人返回自己的祖國，對這樣的專制政權感到相當憤怒。
「我地出去打生打死保家衛國，你班怕死嘅老鼠喺屋企搞到污煙瘴氣」

這就是美國

同埋真係班到槍返嚟，敢開嘅人都唔會多

Black Panther Party 黑豹黨
黑人武裝民權組織

掌權要限權,唔係無限大

人地係軍人黎

喂喂64陰謀

睇到呢啲撚樣有咁多我就知呢場運動一定一定輸到仆街

)

完全展現左全民槍權既重要性

當香港人可以有自己既特首 香港人可以自己作主 一定要解放槍權

比班藍屍擁槍?

退休軍人

shall not be infringed

推

打過二戰軍人同班山寨王邊有得比

槍權的偉大

second amendment

好撚勇武

部分被捕既龍隊既手足有支glock 百幾發hollow point 大家即刻割蓆
老實講如果執到槍 識用都唔會幫你地班未思想武裝既人害啦 戇鳩
對面只係一班軍伐 sdu 係幾好打 其他只係持槍市民

太古手足琴日入去屌大家樂幾句都有人割啦

美國人民的持槍權在於對抗隨時有機會沉迷權力的當權者

兩邊有槍勢力先平衡

第二修正案

而家香港唔係香港政府執政
香港政府亦唔係由香港人選出黎

所以請你唔好歸咎為香港既問題

我只係講以香港現狀黎講呢種事冇可能發生

文字係一種冰冷嘅野黎

唔好過度理解

能戰方能和

槍權的重要性

未俾人捉去服兵役前
佢哋好多只係普通既死𡃁仔

香港?諗下好啦 同 要返工 不了一樣
都係終結思考既過程同討論既空間
一下skip到總結既說話方式

支共好鍾意咁用
柒野唔好學

Under no pretext should arms and ammunition be surrendered

A well regulated Militia, being necessary to the security of a free State, the right of the people to keep and bear Arms, shall not be infringed.

退伍軍人起碼識得正確用槍

香港隨時一班fuckboy亂指亂射

藍絲廢老：如果喺美國？一早就俾警察用槍射殺喇

退伍軍人

到時黑社會就日日係深水埗、元朗槍戰
痴線佬同邊緣毒撚得閒就無差別殺人

仲未計「政治問題，槍械解決」既思維
會搞到中東遜尼派同什葉派咁
不斷內戰、互相推翻

講到好似依家冇黑社會日日係深水埗、元朗槍戰
冇得閒就無差別殺人咁

香港目前既「治安差」係由政治觸發，獨立左之後冇左政治因素、法治恢復，自然會回復去2019年6月前水平。

大部份西方國家即使冇槍權，民主制度仍然運作得好地地。香港冇必要引入黎搞差個治安。

而且即使係今日香港，都未去到紐約哈林區、底特律、芝加哥標準。但開放槍權之後應該可以達到。

6月之前治安一樣差,你見唔到蝻亞狗同老黑唔代表唔存在

你所謂嘅西方國家連最基本嘅言論自由都冇

左派政治宣傳技倆,實際上越高持槍率犯罪率越低

全部例子都係極左禁槍區,有全美國最嚴格槍械管制,犯罪率反而係全美最高

係香港既情況

出現一支槍
係六四陰謀

出現幾支槍
係鬼扮人成隊都係喬裝警

出現一隊小隊有槍
請手足唔好亂黎開槍害死其他和理非

不如殺入去狗屋搶軍火
一來勇武手足唔夠
二來又會變左拎到都唔夠膽用唔識用 唔好害和理非

如果話去外國大量走私槍入黎呢
就係不切實際諗

其實香港人真係唔係呢種料
可以話係有學識有良知 亦都帶一點點懦弱
就算而家我公開宣布二百萬手足門口立即出現一支無限彈既步槍
我都唔覺得會有幾多個人立即拎出黎用

相反如果係藍絲屋企有槍
實死左好多手足喇已經

我地想有狗死
但又唔願意係自己人出手
最好隻隻狗都係皇天擊殺 心臟麻痺而死

往往係大家知對方有槍，先會坐低慢慢傾
單方面有槍，一個全副武裝黑警可以係50米外最少以一1敵50，先唔洗同你傾

中東班友個個有極端宗教思想，非我信仰必須死，但香港唔同，絕大多數都只想好好生活,有自由，有基本權利

1. 「六月後香港治安冇轉差」並唔係事實。

2. 封建、落後、唔符合科學既思想同言論被社會淘汰同排擠唔等於冇言論自由。

3. 禁槍應該全美一齊禁，單獨地區禁槍當然冇用。

二戰好多人係自己申請入伍

我唔認同。
你望清楚出面班藍屍，唔好話叫佢企出來槍戰
叫佢出黎免費地集會遊行？不了咁辛苦
退一步叫佢地睇左黃藍先消費？都不了，咁麻煩
再退一步叫你一年投一次票得啦掛，哈，大把連登記選民眾都懶既

所以其實最唔肯為立場付出既，絕非果d你覺得做得少既同路人，而係藍屍。但點解佢地撐警撐正苦？好簡單，佢地係撐緊佢地覺得強果邊。見到有手足比狗咬，可以證明佢地「有眼光，一早就知學生唔夠黑落揪」。

你自己諗721元朗班撚樣，點解係係西鐵站亂打平民，而唔會夠膽出現係有示威既地方？安家費唔撚夠囉。到大家有槍，呢班利字行頭既廢物，到真係大家有槍叫佢出黎槍戰？咪玩啦。

手足 認同你講咩 但都唔好拉 實有啲手足睇完會思想武裝

其實個概念好簡單你有十支八支槍就會換到更多槍番嚟
最起碼嚇怕班為錢既狗 會死喎仲做狗咩

南美、非洲都係個個有槍
唔見個d地方變做和平天堂？

大部份文明國家都係冇槍，咪一樣好地地

唔好偷換概念,我講緊嘅係"6月之前治安一樣差"

言論自由目的就係為左保護"所有"發表意見嘅自由
例如只要我將你依家講嘅野定義為"封建、落後、唔符合科學既思想"
你就會因此永久失去發聲機會
亦如同香港政府定義你所做緊嘅野係"封建、落後、唔符合科學既思想"一樣

禁槍應該全個地球所有人所有政府所有軍隊都禁槍先有用
單獨禁一個國家入面嘅市民正如你所講一樣唔會有用

事實上係 當你有武器係手就會做正確嘅事

槍牌其中一個條件係要公開試5科合格

服左啲政癖撚

狗：毅進被承認為五科合格

取消偽進

第二修正案之所以用the right of the people
係為左要消滅所有限制

例如好似你講咁要5科合格
呾又可唔可以要有5個碩士學位?

黑白分明,一係有,一係冇
原意係好,但只會被利用成為政治工具

1. 六月之前治安情況可接受，令人滿意

2. 自由本身就冇可能冇限制。重點在於保障「最多人係最多既情況下享有最多既自由」。一定程度既禁止係無可厚非。

3. 係美國帶槍入第二個城市/洲份有幾難？你係美國帶支槍入香港有幾難？

有精神病紀錄呢？有犯罪紀錄呢？
咁合法買槍個d人，私下賣比買唔到個d人又點計？

美國人真係勁
擇善固執，一樣做到世界第一
唔講亞洲文化咁複雜，
剩係華人文化要你跪呢樣跪果樣同流合污一齊跪，上左位又冇同理心要人跪返佢惡性循環，跟遊戲規則先可以有錢有權出人頭地
唔係就俾人一層壓一層生存都有困難

其實同d fd都講到口臭
有d野要一步一步黎唔好幻想可以一步登天
雨傘後至今年六月前有邊個唔係打定輸數話香港人輸硬
到今時今日我地香港人挺直腰板話俾支那人聽我地唔係任你擺佈
鄰國人大部份64後變哂支那人被黨吸血愚弄仲要謝主隆恩
唔代表我地香港人都係一樣
就算到而家依然大把人撥冷水
與其咁鐘意貪口爽撥冷水不如諗下提議下有冇方法可以加快香港人進化速度或者提下有用建議好過啦
潑冷水屌人係人都識啦
熱城之類咪就係人辦

唔係屌
係要思想武裝
係要思考
係要有死既覺悟
係要做就做到盡

The importance of guns

明明多數comments 係講驚被插贓嫁禍，咁都算當佢哋係鬼篤灰？

又唔算篤灰嘅，但我睇到嘅係未firm屠龍隊之前個個都話係啲狗大龍鳳
好多人未有心理準備手足會有再進一步嘅武裝升級係事實

獨立左之後咪文明囉

瑞士挪威表示

成班廢柴有槍都唔敢拎 又話圈套又話乘
繼續死返去滾地和理非遊行啦

都係，明明上次先有成班手足武器庫被破，寫錯名喺法院一放即拉，嗰班一開始又係俾人以為係流

1946年班兵剛同日軍同德軍打完，你班差佬算乜

如果有大量黑市槍流入黎，只要夠齊心我諗大把勇武都夠膽開槍

回佢一句，美國好多人有槍，警察亂嚟實比人射返轉頭

早幾年呢單都
牛仔民兵幫手維權

有咩問題？宜家係要民主，唔係要壓迫反對派喎

差唔多鑊鑊都係咁，最早應該係7月香港民族陣線成員有爆炸品，比狗押到宜家，好似無乜人提

凡事都榮耀歸於勇武嘅mindset唔係好多人有，香港人慣咗用猜度主子嘅心態去抗爭，根本先行者做嚟就係想有人跟，想破窗，但啲Ideas往往比呢啲大龍鳳圈套論抹殺咗

同埋唔知點解啲巴打覺得大家喺連登嘅comment會影響到個官嘅判決
其實有義士all in fail咗都好值得大家歌頌

文明國家本身有有效嘅社會機制先好地地，大部份文明國家喺有有效嘅民主機制前都武裝革過命
淨係法國都搞到第五共和國先叫穩定啲

香港根本冇有效嘅民主制度可以唔駛用武裝革命去糾正政治問題

根本就有哂心理準備而且全力支持
只不過係估唔到未做就俾人捉到

吓？乜你討論槍權，唔係以香港獨立後為基礎架咩？

你獨立咗就end game一勞永逸? 獨立咗會有更大嘅挑戰喎

但到時政治問題應該以政治手段解決

勁

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

求巴打出多啲類似嘅Po

借槍革命, 之後再還返呢個CONCEPT 好好

美國佬好暴力

點解唔遊行集會表達訴求

阻人番工正仆街

夠喇夠喇 再打 會打死人 畫面唔好睇

用槍 果個一定係鬼

爭取民主既人打壓民主
俾呢班人選到 只係變左第二種極權

eg 昂山素姬

六四陷阱呀

一定唔好用

等被屠殺就係好人, 就唔係鬼

劉曉波64果陣教我地

有槍都打爛, 然後等死

最終就可以造就支聯會永續CAP 水

劉曉波真係抵死架

佢真係抵, 真心

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

一直都懷疑緊你擺架坦克係香港人前邊都無人會夠膽坐
就算有一個人坐左，其他人都會走哂去食花生，唔會幫手
最後坦克入邊既人就會輕鬆被打爆
跟住香港人就會哀悼英雄
又會話好慘好嬲好傷心
完

屌你老母你估依家打機呀？
想堆屍過？
set好哂防線，無限彈藥
你未行到10米已經被實彈射中

好多嘢講就容易
無錯呀人數上係佔優
但裝備呢？武器呢？部處呢？
仲諗住用汽油彈抗衡？

如果大家都有槍情況下姐
我希望有呢日既發生

Conclusion, you no gun

仲有，香港有軍火只會俾左膠噤住: 打爛晒佢啦，指膜呀，六四呀

連登仔傾立法

我有權,帶槍械